［MHW]男人面子緊要！咩武器最威威！？

朋友間經常會話各自把武器輸出最高，啱啱仲嘈撚到成餐廳都聽到，唔知仲以為係度傾禮金 好似自己鍾意把武器最大力最有面咁
雙刀撚又話自己技術神，開場斬到完場唔斷招，10幾20幾一下疊起都贏晒
大劍撚又話自己蓄一下爆千幾，一下頂人地幾廿下

充能撚又話自己超解一下千幾，唔超解都百幾一刀

重弩撚又話自己射撚到完場，射精射唔停憶憶聲咁射，冇撚得輸

以打屍套龍為例，同等技術同等裝備，打足5分鐘的話，咩武器輸出最高？

充能斧
雙刀

大劍
充能斧

斬斧

大劍
重弩

雙刀
大劍

冇長槍 blacklist

雙刀
重弩

長槍
統槍

最緊要型 插撚住黎射

鎚

笛

冇笛

直接中出隻龍

盲

擊龍槍

弓

57秒屠滅盡龍

鎚
笛

自投笛，識吹蕭贏撚硬

斬斧
充能斧

鍾意插住射
鍾意一輪前戲，一下高潮

地面戰既蟲棍呢

蟲棍

弓
重弩

哩個真心想知
有fd賭張船飛 包澳門來會比利是妹一晚
巴打快d幫手投

操蟲棍
太刀

力撐操他媽棍

包澳門來回，比利是妹一晚